陳浩天涉及於去年7月13日在上水非法集結及襲警 案件明日於西九龍法院開審

【#上庭聲援 - １０月１９日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30
👤陳浩天 (29) #審訊 (#0713上水 非法集結 襲警) [1/3]

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👨🏻‍⚖️高浩文法官
🕥10:30
👤鄭麗琼(中西區區議會主席) #原訴傳票 (#網上言行 藐視法庭)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為) [5/12]

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤孔(25)🛑已還押逾25日 #提堂 (#網上言行 公職人員行為失當 5項串謀他人有犯罪或不誠實意圖而取用電腦)
👥梁,周,葉,張,王(19-24)🛑五位已還押20日 🔥#判刑 (#0609金鐘 非法集結)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤梁(17) #審訊 (#1111鰂魚涌 普通襲擊 拒捕) [1/1]

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤許(18) #提訊日🛑已還押逾一年 (#1013觀塘 企圖謀殺 有意圖而傷人)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕝14:30
👤潘(36) #裁決 (#網上言行 煽惑他人參與非法集結 煽惑他人參與未經批准集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #裁決 (#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #續審 (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器) [5/15]

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤蘇(38) #裁決 (#0805觀塘 #0806觀塘 2項管有攻擊性武器 刑事毀壞 管有違禁武器 管有仿製火器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李(39) #審訊 (#1001屯門 拒捕) [1/2]

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤吳(21)🛑已還押逾20日 🔥#判刑 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院２樓７庭 ( 非 公 開 )
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00(不設旁聽)
👥陳,王(22-30) #審訊前覆核 (#魚蛋革命 縱火 2項刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥周,嚴(16-17) #提堂 (#1111鰂魚涌 2項管有適合作非法用途的工具)
👤梁(37) #提堂 (#1111西灣河 阻差辦公)
👤林(20) #提堂 (#20200101灣仔 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕝14:30
👥王,證,鄧,賴,吳,趙,葉,羅,王(16-28) #轉介文件 (#1118尖沙咀 非法集結 管有攻擊性武器)

🕒15:00
👥陳,羅,蔡,杜,鄧,彭,陳,麥,周,葉(18-31) #轉介文件 (#1118尖沙咀 非法集結)

🕞15:30
👥吳,何,陳,高,曾,陳,王,許,洪(18-37) #轉介文件 (#1118尖沙咀 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤谷(17) #提堂 (#20200612沙田 刑事毀壞)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕝14:30
👤文(25) #審前覆核 (#0714沙田 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 沙田裁判法院第五庭 💩陳美英,黎一龍 管有攻擊性武器

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

推

Push

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

浩天

push

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

好快

旁聽要人

推旁聽要人

仲有中西區區議會主席

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤許(18) #提訊日🛑已還押逾一年 (#1013觀塘 企圖謀殺 有意圖而傷人)

屌

佢自己都有講，好唏噓
究竟俾狗咬到自己都化埋係咩感覺

又係佢

所有法院（終審法院除外）都有手足case

希望冇事

佢只負責交付程序,唔會佢審

地獄紅寶書

應該今次就會交付高院？

國際線有任 請每日推Post

手足

thank you for supporting us

又係蘇狗

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤吳(21)🛑
已還押逾20日 🔥
#判刑 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 管有適合作非法用途的工具)

要開台

陳浩天都上唔到熱門

依度開台

推推推推

yes

快過你啦

推
寫信 RT 旁聽

Ok

頂住

依度開台
依度開台
依度開台

Phoebe chan

713

推下

油

本身係唔係game黎？

油家軍報到

From 大佬。蘋果新聞

好想訓

姓陳既

好耐冇電台了

#savewanbobo

大家積極啲播啦

做乜轉咗名

四次

開心見到你

cut 唔到cable 啦

我都轉咗幾次

你不推文喎

推返四次

大家互相交流

再推推推

sor

出面五毛亂舞緊

手殘

唔好咁自私

好似差一次

biden vs Trump?

聽緊咩歌求b

睇緊泰國

好聽呢首

近排發現嘅好歌

同埋 叫唔好支持秦國

keep住rt

什麼鬼

可能係粵語 bossa nova 比較少

依個一見到就封鳩左

依首好聽呀

推下 post 先
by 愛護連狗力量 主席

有研究

現場版好touching

你播嗰首好似係呢度好多人嘅愛歌

又嚟

推推推推推推推推推

係

當年聽都眼濕濕

冇BLOCK過人
想睇下D PR公司同5毛講咩

拯救咗我

jazz都差唔多

要幫佢地打氣

呢首

大英：
咁佢地講咩

tweet爆佢

救咗我

冇認真睇
不過都係D冇咩邏輯既野

以為佢已經離港

พวกเราชาวฮ่องกงเป็นกำลังใจให้ผู้ประท้วง
พวกเราจะร่วมกันต่อสู้กับเผด็จการ และผ่านมันไปด้วยกัน
พวกเราจะยืนเคียงข้างคนไทย

我睇到小燥
就封

睇到大燥
不過都唔BLOCK
知己知彼

我覺得而首都jazz jazz地

up

練EQ
都真

另一種風味，如果有比較粗獷嘅聲去唱依首歌就perfect

泰曦

jazz喺香港好冷門

let me see see

寶書

擺低首歌先

寶書妹受cow不

你唔係絲咩

Let’s sheshe
但紅字唔代表係絲

好聽！

寶書有冇聽呢個live播chill野既台？

好似搵過冇，好多版本都好輕柔

lo-fi

送首歌

如果Frank Sinatra 有就好接近你要嘅版本

佢把聲都好match

肚餓

bye bye

正正

721

等佢上黎

原來改左名

呢首好聽

取笑

係呀蘇永康未唱主流情歌嘅佢

我無

見到囉笑左

呢首真係好聽 down左

咁我講笑

下面啲人post 返佢之前講嘅嘢又係自相矛盾㗎

音樂情人推薦

你一日有幾多時間聽緊電台

唉

一時撐biden 一時撐trump

咁聽法Listening 應該好好

把聲幾正，瞓前一推

瞓未！

講真戀童登贏左唔知點

問題係我好少聽清淡節目喎

哦即係真係聽歌多

只要民意未轉同Pelosi 仲喺我都冇咁擔心

真係播歌嗰啲就聽

差唔多

今晚咁早既

幾點聽

Alright

温爺爺名都改埋

都係講定先

930 自從細蘇走咗之後冇聽

二台就鄭子誠同陳海琪

是油油，油油好

alright alright

聽多幾次就真係好聽了

Ok bookmarked 你咁早起身原來

巨龍

好夜㗎喇喎

不過而家Ching祠堂冇曬原汁原味啦

而家直接聽光明頂同18樓c座

pish

地獄C

支持你

幾分之幾聽第一次就覺得好正

我一點瞓了求子

ViuTV cut 小新喎

good

不過如果你真係諗住隨便聽古典就聽第4台

Vibe

油油

agree

豬豬
仲唔瞓

gun

ok

所以第一次聽刻係你個心個名就即刻擰曬頭

好呀！！！！！！

bbc 嘅desert island discs 我係極力推介

Cap低曬

勁嬲囉要聽多幾次先ok

好鍾意呢首純音樂有鼓聲成件事唔同曬

一點了求子

名人用音樂去講自己人生

花子

咁我推薦煉獄庭園

oh noooo

cls 去賣廣告

真係瞓了？？？

感謝推介 呢排係屋企有野聽了

珍

November都嚟啦

呢個係相當之長嘅節目

一年內聽曬佢都冇可能

fine

早抖求b !!! 咁我都瞓了

早唞曦曦

聽日再講

都ok真心

我都係想一路睇野一路聽野咁

咁應該聽好耐都未聽曬

其實ok 當背景音樂咁 我都鍾意播住歌睇劇

今日已經訓咗成日

包

但係萬聖節都未過

又係

咁呢個

瞓多d

想見你耐d

Btw 我對佢嘅印象係

天佑手足

same

咁巧合

首主題曲係佢唱的

認真呢

熱刺真係on9

想你快d好返

其實如果香港同泰國互相幫大家示威有冇得諗？

瞓身

睇波不賭波

見到你就會好

Btw,有冇聽佢?覺得你應該會鐘意

有啦

好似好勁

好正

佢將d老歌唱得好有feel

即刻又好返d

退燒未

慘撚過賭波

佢前幾年d歌好fun

未
但又唔係好燒

好肚餓

病左？

p

有咩食

前兩日腸胃炎依家低燒中

阿布泰鹹蛋黃薯片,芒果雪條,青咖哩米粉,冬陰公撈麵

Yes real

冇諗過

全部都唔食得

唞吓啦咁。希望你快啲好返

推啊 但夜晚好似無人

見到泰國啲片好唔開心唔知點解

又唔瞓啊

但全部都好好味

但我希望病多兩日唔洗做

未夠鐘瞓

忍下口
有冇清淡d嘅嘢食
想試冬陰功撈麵

冇
平時唔食清淡野

有冇食過阿布泰d野
佢d撈麵令我放棄咗營多

快d瞓就唔會肚餓

冇
咁正 我好鍾意食營多

Goodnight

仲唔瞓

維基百科嘅『陳浩天』已被共產網毛竄改抹黑，顛倒是非，誤導讀者